招臨記（短工來襲）

工作地點：九龍灣
日期時間：7月12日 （明天/星期四） 上午10點到12點（請預早15分鐘到地下大堂等待，會有藍衫職員帶同到工作地點）
年齡範圍：18-25
工作時數：2小時
報酬：200元正 100/hr(即pay)
現預名額：5名
#重點注意#：需要穿著正裝（恤衫、西褲、皮鞋）（不必領太）
有意請pm:

是次招人已完結，再次多謝各位巴絲打嘅支持

今次返唔到嘅你可以加入以下tg群留意下次招人

唔係掛 兩舊水仲要著老西又盛

大把人搶住做

第一，正裝=\=老西
第二，試詳細解釋又盛

最低工資都有人返這就是香港

欣賞樓主咁坦白

只係想繼續係香港生存就唔應該再自欺欺人

笑撚死 你真係搵到所謂既「大把人」就唔洗放上抄登搵人啦

係到搵人原因可以有好多嘅
就好似有啲人想做5毛狗有好多原因一樣